入院數宇唔提，出院數字/留院日數 唔提，死亡人數唔提

要班記者黎托柒

$1000蚊一樽肺炎細菌唾液，有冇人有興趣？響應政府鼓勵市民確診肺炎！

次次聽到班記者問野都燥

errr...咁xxxx個案同xxxx個案/群組有冇關連？幾時返港

屌喇星，真係要問既數字記者就唔理

我都講左好耐，唔報康復率同康復時間係唔全面既